[道具銀紙]原來低俗喜劇已經預言過

利申本人同以下片段製作團隊冇任何關係

咁絕肓同智商有無關係

你睇下你
做鬼賣料俾人揭發踢走就起前組織成員底
毫無政治道德

100個讚，有關sir型仔照

LIHKG @ Android

第一日就已經有人po左

二五蔣